香港時間週六晚10點 全英默哀悼念親王

菲臘親王將會喺今個禮拜六 (17號) 英國時間下晝 3 點舉行葬禮 (相等於香港時間晚上 10 點)，到時所有英國人都會默哀一分鐘

菲臘親王葬禮周六舉行 (RTHK)

When is the minute’s silence for Prince Philip? Date and time of the national reflection for Duke of Edinburgh